[{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Dependientes de pescader\u00eda", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=2717fc8b-0b61-44e0-9ba9-a25bae075dbc&uag=719bbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Dependientes de carnicer\u00eda y", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=fff8d0a2-12a5-4df0-a945-9a9c13d4debe&uag=719bbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "02/07/2021", "title": "Personal de limpieza o limpiadores en ge", "localidad": "Alcal\u00e1 de Henares", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=e107c9e5-684e-4926-aeeb-863b1c9ff67e&uag=58c1c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Alba\u00f1iles", "localidad": "Legan\u00e9s", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=a2a57e84-c359-40fb-bca6-6bf528ae7c4a&uag=a96acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "02/07/2021", "title": "Empleados del \u00e1rea de atenci\u00f3n al client", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=7ea25bab-4e75-413a-940f-4679cd0c81a2&uag=e711b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Dietistas y nutricionistas", "localidad": "Torres de la Alameda", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=ec6aa7b6-f30e-4f4f-a0d1-b2862a66900d&uag=58c1c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Parcial", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "02/07/2021", "title": "Electricistas de mantenimiento y reparac", "localidad": "Humanes de Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=90baf00a-f93f-4867-a7a6-ffff131a844b&uag=bab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "Conductores de cami\u00f3n, en general", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=2e0da398-d2c5-4e91-899d-5c04f4f6ed03&uag=719bbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "06/07/2021", "title": "Conductores-operadores de excavadora (mo", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=512d3dd8-d86a-4538-ba40-99123869959e&uag=e1edd455-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Empleados administrativos de contabilida", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=1e6a7588-62fc-4bc2-9a87-e34fe22fd1b8&uag=aab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Operadores torneros-fresadores (fabricac", "localidad": "Legan\u00e9s", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=8fdf8082-a94b-4d56-94ef-33fe3124ddb7&uag=a96acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "Conductores de cami\u00f3n, en general", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=6847c9fe-f984-4cca-a190-0411ac1fcd0f&uag=719bbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Enfermeros de cuidados generales", "localidad": "Legan\u00e9s", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=e81aa5dc-aa47-4089-a91d-90d53c517732&uag=7cc2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Electr\u00f3nicos de mantenimiento y reparaci", "localidad": "Pinto", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=84fce332-614e-438d-9e0c-ced20fb5a8d5&uag=e34bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Enfermeros especialistas en enfermer\u00eda g", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=a2a442a4-502e-49d3-ab37-395427ca8e5e&uag=166acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Parcial", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Instaladores electricistas, en general", "localidad": "Mejorada del Campo", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=26966d1d-470f-48db-b194-edbba5b1a37c&uag=e7c1c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "07/06/2021", "title": "Esteticistas", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=311482de-51d0-43e9-ac6d-1c464dbcb938&uag=be11b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Mec\u00e1nicos de mantenimiento industrial", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=22fb9714-fa27-4349-a821-b453dac8a08e&uag=719bbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Instaladores electricistas de edificios", "localidad": "Getafe", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=832babd5-66a2-489b-b65d-f362fcb275b1&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Operadores de m\u00e1quinas para confeccionar", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=86e186a8-32b6-422a-9537-624ba75fa3ba&uag=58c1c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "08/06/2021", "title": "Dependientes de comercio, en general", "localidad": "Legan\u00e9s", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=5c7bcef6-423b-4e7e-8126-7549c90240a9&uag=a96acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Parcial", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Alba\u00f1iles", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=4ba08839-db20-4d9d-a2ce-f182d91167ba&uag=179cbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "11/06/2021", "title": "Empleados de informaci\u00f3n en aeropuertos,", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=f42e6b8a-01f5-4a4c-951b-6c95d8296ea2&uag=719bbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Empleados de hogar (internos)", "localidad": "Alcorc\u00f3n", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=1b5bbd6f-f49c-4e46-9402-43ee25c1ee82&uag=5b4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Jefes de equipo de obra", "localidad": "Campo Real", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=f7ded9c1-0d2e-4e32-ac25-f72e70efd5f9&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "09/06/2021", "title": "Montadores de andamios", "localidad": "Campo Real", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=6e717afc-2fd8-45fc-9f53-0da09e267006&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "10/06/2021", "title": "Conductores-operadores de gr\u00faa puente", "localidad": "Torrej\u00f3n de Ardoz", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=4bd002b9-8ef4-4e05-8c29-76ff4523aa2e&uag=be11b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Conductores-operadores de carretilla ele", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=6aa664e6-3970-470a-a019-6832799cd48b&uag=179cbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Preparadores de catering", "localidad": "M\u00f3stoles", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=8c5c3aa8-59a0-4665-bb6c-293faa70528f&uag=5b4cc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "14/06/2021", "title": "Trabajadores de la construcci\u00f3n a grande", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=a5585ab8-0a5b-4934-aabc-5ca491b27d6d&uag=179cbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Conductores de cami\u00f3n con remolque y", "localidad": "Villalbilla", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=31f76203-6b15-402f-b35a-f72c95108fd5&uag=58c1c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "15/06/2021", "title": "Soldadores por arco el\u00e9ctrico, en genera", "localidad": "Fuenlabrada", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=83a00a0d-dc80-4bff-8552-556b9747b8b8&uag=6ab1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Instaladores electricistas de edificios", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=aa45671a-fc5d-48a6-9092-93512b4f51c8&uag=e1edd455-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "T\u00e9cnicos de mantenimiento de equipos el\u00e9", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=f61cacd6-fa2d-438e-bb6f-1a381edf30ea&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Chapistas-pintores de veh\u00edculos", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=3809ee6d-b06a-4319-8439-b6a757de085e&uag=e34bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Conductores-operadores de pala cargadora", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=c22a1945-1804-4e41-994c-69b1f3f473d6&uag=179cbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "17/06/2021", "title": "Mec\u00e1nicos de mantenimiento y reparaci\u00f3n", "localidad": "Pinto", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=d2f9344a-0a34-4549-8e2b-3dc9c5525d68&uag=e34bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Conductores de cami\u00f3n con remolque y", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=df669905-555f-47b9-88db-dfd638747c3f&uag=be11b473-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Chapistas-pintores de veh\u00edculos", "localidad": "Legan\u00e9s", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=b0f42821-9ea8-47f0-8f5c-b2930daa2cf6&uag=a96acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Ferrallistas", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=9274aa0e-5f86-4fa0-b5e3-3cf294f051fe&uag=179cbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Instaladores de conducciones de aire aco", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=6ea92f01-fb2a-4beb-9726-c73f9e6fddb7&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Mantenedores de edificios", "localidad": "Rivas-Vaciamadrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=38a4ac72-b66e-4750-8707-2935eeeb015f&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Mec\u00e1nicos reparadores de ascensores y si", "localidad": "Paracuellos de Jarama", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=da5568d8-b6e5-4e5a-96b4-a4776c6f9294&uag=18c2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "18/06/2021", "title": "Empleados administrativos de contabilida", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=a29443f0-f537-4872-89a4-f794fbbf01b1&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Parcial", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "21/06/2021", "title": "Ingenieros inform\u00e1ticos", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=d5ace9da-a517-4f82-a4ce-efa099f8b6d6&uag=a96acd5b-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Indefinido", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "21/06/2021", "title": "Dependientes de art\u00edculos de ferreter\u00eda", "localidad": "Arganda del Rey", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=e6a10d91-f839-401f-9775-4ca7e913855d&uag=4bbda27f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Peluqueros unisex", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=15fb2b0f-8367-4c13-ba0e-911806dc05bd&uag=179cbb6d-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Parcial", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Conductores-operadores de gr\u00faa en cami\u00f3n", "localidad": "Legan\u00e9s", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=e393fee8-c204-44c7-9772-26944b820863&uag=7cc2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "23/06/2021", "title": "Instaladores-ajustadores de instalacione", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=093fe983-6383-4599-b5a1-f337600ecce7&uag=18b1db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "02/07/2021", "title": "T\u00e9cnicos de planta de producci\u00f3n de gas", "localidad": "Pinto", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=4570109d-b40d-46ca-a8db-e75e5811be7a&uag=e34bc861-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "24/06/2021", "title": "Analistas de aplicaciones, nivel superio", "localidad": "Madrid", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=c6bf0a01-8b3c-4108-8c5f-c454d207b5e5&uag=3eb2db4f-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid", "procedencia": "Toda la autonomia"},{"datePosted": "23/06/2021", "title": "Delegados comerciales, en general", "localidad": "Colmenar Viejo", "JobUrl": "https://oficinavirtualempleo.comunidad.madrid/AreaPublica/Ofertas/DetalleOferta/?id=c33ea3e7-be2d-49f6-a24d-5192f4eb026c&uag=04c2c067-64ef-e811-a2cc-005056b54806", "JobFuente": "Comunidad de Madrid", "jornada": "Completa", "contrato": "Temporal", "logo": "https://www.fundacioncruzblanca.org/sites/default/files/cam_util.png", "autonomia": "Madrid", "provincia": "Madrid"},{"datePosted": "06/07/2021", "title": "Oficial de peluquer\u00eda", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001773&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de peluquer\u00eda precisa incorporar a su plantilla 1 oficial/a de peluquer\u00eda con experiencia y dominio de todas las especialidades de peluquer\u00eda que serealizan en un sal\u00f3n: cortar, peinar, permanentes, decoloraci\u00f3n, tintes y colocaci\u00f3n de postizos. se ofrece contrato laboral temporal de sustituci\u00f3n a jornad", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "06/07/2021", "title": "Ofcial alba\u00f1il", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001766&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de servicios de reparaciones precisa incorporar a su plantilla un oficial alba\u00f1il con permiso de conducir b. la actividad se realizar\u00e1 por toda la provincia de cantabria. se ofrece contrato laboral indefinido a jornada completa de 40 horas semanales.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "06/07/2021", "title": "Conductor de furgoneta de transporte adaptado con discapacidad > 33", "localidad": "Laredo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001768&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Centro especial de empleo de laredo busca conductor/a de furgoneta de transporte adaptado con discapacidad del 33 % o superior.\r\nse ofrece contrato temporaleventual prorrogable a jornada completa con horario partido y salario de 1155euros brutos mensuales.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal", "discapacidad": true},{"datePosted": "06/07/2021", "title": "Conductor de transporte adaptado (con discapacidad)", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001764&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Centro especial de empleo precisa incorporar un/a conductor/a de transporte adaptado para la zona de santander y alrededores. se valorar\u00e1 experiencia en elpuesto. se requieren estudios de graduado escolar, permiso de conducir tipob y es imprescindible que la persona candidata posea certificado de discapacidad m\u00ed", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "discapacidad": true},{"datePosted": "06/07/2021", "title": "Un ayudante de camarero", "localidad": "Val de San Vicente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001765&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se necesita un/a ayudante de camarero/a para restaurante en pech\u00f3n (val de sanvicente). funciones a desempe\u00f1ar: las propias del puesto. se ofrece contrato laboral temporal para verano a jornada completa (40 horas semanales). salario: 1219 euros brutos mensuales. incorporaci\u00f3n lo antes posible.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "06/07/2021", "title": "Un camarero piso", "localidad": "San Vicente de la Barquera", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001316&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se necesita un/a camarero/a de piso en hotel de san vicente de la barquera. tareas a desempe\u00f1ar: limpieza de habitaciones. se ofrece contrato labotal temporal para los meses de julio y agosto as\u00ed como para la primera quincena de septiembre. jornada parcial 20 horas semanales (de ma\u00f1ana). salario seg\u00fan convenio.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "06/07/2021", "title": "Instructor de vela", "localidad": "Marina de Cudeyo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001097&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Centro de actividades na\u00faticas precisa incorporar a su plantilla 1 instructor/a de vela con capacidades comunicativas, de liderazgo, habilidades f\u00edsicas y deportivas. se ofrece contrato laboral de 2 meses a jornada completa partida, en horario de 11:00 a 15:00 y de 16:00 a 20:00 horas, salario mensual neto de 12", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio"},{"datePosted": "06/07/2021", "title": "Fisioterapeuta", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000885&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Residencia geri\u00e1trica en el municipio de pi\u00e9lagos necesita incorporar a su plantilla 1 fisioterapeuta para realizar los tratamientos y t\u00e9cnicas rehabilitadoras que se prescriban y hacer el seguimiento y la evaluaci\u00f3n de la aplicaci\u00f3nde los tratamientos. se requiere titulo de grado o equivalente en fisioterapiay", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Peluquero", "localidad": "Astillero, El", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001761&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa dedicada a la asitencia en residencias para personas mayores precisa incorporar a su plantilla un peluquero/a . se ofrece contrato temporal (vacaciones) con posibilidad de ampliar el tiemo de contrataci\u00f3n, a jornada parcialcontinua del 50%, horario seg\u00fan turno de trabajo. salario seg\u00fan convenio.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Auxiliar controlador de accesos e instalacines", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001758&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de servicios precisa incorporar a su plantilla un auxiliar controlador/a de accesos e instalaciones. se requiere persona con veh\u00edculo propio y permiso de conducir para acudir al centro de trabajo. la oferta esta abierta tanto a personas sin discapacidad como a personas con discapacidad acreditada igual o", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal", "discapacidad": true},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Terapeuta ocupacional", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001757&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector de la dependencia precisa incorporar a su plantilla un/a terapeuta ocupacional. ser\u00e1 valorable tener experiencia en un puesto similar eneste sector. las tareas a desarrollar, entre otras, es implementar y desarrollar programas encaminados a la mejora de la autonom\u00eda y de la calidad de vida de", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Operario de mecanizado", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001752&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de trabajo temporal con autorizaci\u00f3n administrativa 79/010/02 precisaincorporar para empresa industrial, un/a operario/a de mecanizado. experiencia en mecanizado de grandes y medianas series en tornos cnc y/o multiusos. estudios m\u00ednimos: ciclo formativo de grado medio. se ofrece contrato laboral temporal", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "ett": true},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Limpiador", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001754&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector de la dependencia precisa incorporar a su plantilla un/a limpiador/a con, al menos, un a\u00f1o de experiencia en un puesto similar. se ofrece contrato laboral temporal de tres meses con posibilidades de continuidad. jornada parcial de 20 horas semanales. salario mensual de 600 euros brutos.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Agente comercial con discapacidad", "localidad": "Casta\u00f1eda", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001753&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa en casta\u00f1eda necesita agente comercial para distribuir y vender mercanc\u00eda a la hosteler\u00eda en veh\u00edculo de la empresa por casta\u00f1eda y cantabria. requiere carnet de conducir, certificado de discapacidad de al menos 33%. busca persona din\u00e1mica con don de gentes. ofrece contrato laboral temporal de 1 a\u00f1o en j", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal", "discapacidad": true},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Ayudante de camarero", "localidad": "Guriezo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001751&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Cafeteria cerveceria situada en el centro de guriezo necesita incorporar ayudante de camarero/a para jornada completa con turnos rotativos continuos y en ocasiones partida. se precisa experiencia de 1 a\u00f1o, trato amable con el publicoy cumplimiento de las normas de seguridad. se debera residir en la zona o dispon", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Maquinistas-operadores extendido de asfalto", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001750&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se precisan profesionales en el manejo maquinaria relacionada con el extendidode asfalto: extendedora, rodillo, fresadora, minicargadora, etc.,  para crearun nuevo equipo de trabajo. imprescindible carnet de conducir. se valorar\u00e1 experiencia y manejo de veh\u00edculos tipo pala, hormigonera, dumper, etc.\r\nse ofrece c", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Conductoress  dumper-pala-hormigonera", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001747&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Importante empresa de cantabria precisa incorporar a su plantilla conductoresde pala, dumper y hormigonera. imprescindibles carnets b y c y experiencia enel manejo de estos veh\u00edculos. se ofrece contrato indefinido a jornada completa.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Fileteador de pescado para conservas", "localidad": "Santo\u00f1a", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001746&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa conservera de santo\u00f1a busca fileteador/a de pescado para conservas.\r\nimprescindible experiencia y carnet de manipulaci\u00f3n de alimentos.\r\nse ofrece contrato temporal a jornada completa.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Agente de viajes", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001744&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Agencia de viajes precisa incorporar a su plantilla 1 agente de viajes con experiencia de al menos dos a\u00f1os en puesto similar para la realizaci\u00f3n de las tareas propias del puesto y apoyo de administracion. se ofrece contrato laboral temporal a jornada completa", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Ayudante dependiente", "localidad": "Marina de Cudeyo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001603&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector de la alimentaci\u00f3n precisa incorporar a su plantilla un/a ayudante/a dependiente/a con seis meses de experiencia en un puesto similar. serequiere formaci\u00f3n en higiene alimentaria. las funciones a realizar son mantener un ambiente de trabajo limpio y ordenado; recepci\u00f3n, preparaci\u00f3n y colocaci\u00f3", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Carretillero", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001115&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de trabajo temporal con n\u00famero de autorizaci\u00f3n 79/0072/96 precisa incorporar un/a operario/a de carretilla elevadora con al menos un a\u00f1o de experiencia, permiso de conducir clase b y carnet de carretilla elevadora, para funciones de traslado de mercanc\u00eda. se ofrece contrato laboral temporal a jornadacomp", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "ett": true},{"datePosted": "05/07/2021", "title": "Operario producci\u00f3n metal", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001112&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de trabajo temporal con n\u00famero de autorizaci\u00f3n 79/0072/96 precisa un/aoperario/a de producci\u00f3n del metal para funciones de producci\u00f3n en l\u00ednea, conexperiencia en cadena de producci\u00f3n del sector metal y/o automoci\u00f3n. se requiere formaci\u00f3n profesional de grado superior (fpii) especialidad industrial, tarje", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "discapacidad": true, "ett": true},{"datePosted": "02/07/2021", "title": "Camarero de barra", "localidad": "Ribamont\u00e1n al Monte", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001743&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Preciosa posada rural  precisa incorporar a su plantilla camarero/0  a mediajornada (horario 20:30 a 00:30 de la noche) para barra y apoyo. temporada de verano con posibilidad de continuidad.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio"},{"datePosted": "02/07/2021", "title": "Camarero de piso", "localidad": "Ribamont\u00e1n al Monte", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001742&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Preciosa posada rural precisa incorporar a su plantilla camarera/o de piso. sevalorar\u00e1 experiencia, pero sobre todo actitud y disposici\u00f3n de trabajo y aprendizaje. las funciones consistir\u00e1n en acondicionamiento de habitaciones y apoyo en desayunos. se ofrece jornada de trabajo completa, en horario continuo de9:0", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true},{"datePosted": "02/07/2021", "title": "Un telefonista", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001741&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa en santander precisa incorporar a su plantilla un/a telefonista. \r\nfunciones: trabajos sencillos y repetitivos en la utilizaci\u00f3n de medios radiotelef\u00f3nicos y ordenador, dispuestos por la empresa, trabajos administrativos de ejecuci\u00f3n aut\u00f3noma que requieran cumplimentaci\u00f3n del procedimiento de radiotelefo", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Indefinido", "discapacidad": true},{"datePosted": "02/07/2021", "title": "Un t\u00e9cnico de gesti\u00f3n de actividades de gesti\u00f3n y desarrollo tecnol\u00f3gico", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001739&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Fundaci\u00f3n precisa incorporar a su plantilla un/a t\u00e9cnico de gesti\u00f3n de actividades de gesti\u00f3n y desarrollo tecnol\u00f3gico.\r\nfunciones: apoyo econ\u00f3mico-administrativo en las diferentes \u00e1reas de gesti\u00f3n de la entidad. concretamente, colaborar\u00e1 en la gesti\u00f3n de convenios de i+d y congresos cient\u00edfico-t\u00e9cnicos, en el\u00e1r", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "02/07/2021", "title": "Pelquera/o de se\u00f1ora, caballero y estetica.", "localidad": "Polanco", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001738&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de peluquer\u00eda de requejada precisa incorporar a su plantilla 1 peluquera/o de se\u00f1ora, caballero y estetica con formaci\u00f3n en peluquer\u00eda y est\u00e9tica yexperiencia m\u00ednima de 5 a\u00f1os en el sector. se ofrece contrato laboral temporal a jornada parcial de 25 horas semanales", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "02/07/2021", "title": "Administrativo laboral y fiscal", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001735&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector de las asesor\u00edas precisa incorporar a su plantilla 1 administrativo/a laboral y fiscal con grado en administraci\u00f3n de empresas, grado relaciones laborales o similar y experiencia en tareas de area laboral y fiscal.preferentemente experiencia en gestoria o asesor\u00eda de empresas. funciones ytarea", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "02/07/2021", "title": "Camarero y ayudante de cocinero", "localidad": "Vald\u00e1liga", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001730&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Camping en el tejo, vald\u00e1liga, busca 1 camrero/a y 1 ayudante de cocinero/a para desarrollo de funciones propias de los puestos. se ofrece contrato laboraltemporal de 3 meses de duraci\u00f3n, a jornada completa y horario continuo. salario seg\u00fan convenio de hosteler\u00eda de la ccaa de cantabria. se requiere carnet de co", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "02/07/2021", "title": "Ayudante de cocina", "localidad": "Guriezo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001724&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Pizzeria en guriezo precisa ayudante de cocina con experiencia en plancha. seofrece contrato temporal a jornada parcial de martes a domingo en horario de tarde noche hasta septiembre con posibilidad de continuidad. 700 \u0080 brutos mensuales.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "02/07/2021", "title": "Ayudante de cocinero", "localidad": "Val de San Vicente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001368&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Establecimiento en unquera, val de san vicente, necesita 1 ayudante de cocinero/a para funciones propias del puesto. se ofrece contrato laboral temporal para la temporada de verano, aunque prorrogable, a jornada parcial de 20 horas semanales. horario y salario a determinar. incorporaci\u00f3n lo antes posible.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "02/07/2021", "title": "Ayudantes de camarero/ra", "localidad": "Val de San Vicente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001367&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Establecimiento en unquera, val de san vicente, necesita 2 ayudantes de camarero/ra para funciones propias del puesto. se ofrece contrato laboral temporalpara la temporada de verano, aunque prorrogable, a jornada completa. horario ysalario a determinar. incorporaci\u00f3n lo antes posible.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Mozo de almac\u00e9n", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001663&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de santander precisa incorporar de forma inmediata un/a mozo/a de almac\u00e9n  con experiencia en manejo de carretilla elevadora y materiales de construccion. se ofrece contrato temporal, jornada completa en horario partido y salario seg\u00fan convenio.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Calderero", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001694&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector de la calderer\u00eda precisa incorporar a su plantilla un/a calderero/a con cinco a\u00f1os de experiencia en un puesto similar. se valorar\u00e1 estaren posesi\u00f3n de formaci\u00f3n profesional de grado medio o superior en la rama dela calderer\u00eda y conocimientos en puente gr\u00faa, carretilla elevadora y soldadura. l", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Camarero con discapacidad m\u00ednima del 33%", "localidad": "Santillana del Mar", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001697&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de hosteler\u00eda precisa incorporar a su plantilla 1 camarero/a de barray comedor con grado de discapacidad m\u00ednima del 33%. se valorar\u00e1 ingl\u00e9s hablado. se ofrece contrato laboral indefinido fijo discontinuo. jornada parciala convenir seg\u00fan campa\u00f1a.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Indefinido", "discapacidad": true},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Pe\u00f3n especialista de alba\u00f1iler\u00eda", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001699&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector de la construcci\u00f3n requiere incorporar un/a pe\u00f3n/a especialista de alba\u00f1iler\u00eda con experiencia de al menos un a\u00f1o en el puesto. se ofrece contrato laboral temporal a jornada completa en horaio de lunes a viernes de8.00 a 13.00 horas y de 15.00 a 18.00 horas. salario: seg\u00fan convenio de la const", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Soldador", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001690&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector de la calderer\u00eda precisa incorporar a su plantilla un/a soldador/a con dos a\u00f1os de experiencia. se requieren conocimientos en soldadura semiautom\u00e1tica. se valorar\u00e1 estar en posesi\u00f3n, al menos, del ciclo formativo degrado medio de soldadura y calderer\u00eda. se valorar\u00e1n conocimientos de soldadura", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Gerocultores", "localidad": "Astillero, El", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001686&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa dedicada a la asistencia en residencias para personas mayores precisaincorporar a su plantilla 3 gerocultores con titulaci\u00f3n de t\u00e9cnico en atenci\u00f3nsociosanitaria o certificado de profesionalidad para atenci\u00f3n en instituciones, para la atenci\u00f3n integral a personas dependientes en residencia de ancianos. s", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Jardinero", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001325&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de jardineria precisa incorporar 1 jardinero/a con experiencia de al menos 24 meses. se requiere disponer de carnet de conducir y veh\u00edculo para acudir al puesto de trabajo. se ofrece contrato temporal a jornada completa. salario seg\u00fan convenio. localidad del puesto: puente arce.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Oficial soldador", "localidad": "Astillero, El", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001249&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de fabricaci\u00f3n y montaje de productos met\u00e1licos precisa incorporar a su plantilla 1 oficial soldador/a con una experiencia m\u00ednima de 10 a\u00f1os. seofrece contrato laboral temporal a jornada completa. horario de 07:00 a 15:00horas. salario de 20198 euros brutos anuales.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Oficial calderero", "localidad": "Astillero, El", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001246&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de fabricaci\u00f3n  y montaje de productos met\u00e1licos precisa incorporar asu plantilla 1 oficial calderero/a con una experiencia m\u00ednima de 10 a\u00f1os. se ofrece contrato laboral temporal a jornada completa. horario de 07:00 a 15:00 horas. salario de 20198 euros brutos anuales.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Limpiador cristales (discapacidad)", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001095&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de limpieza precisa incorporar un/a limpiador/a con entre 3 y 6 mesesde experiencia para funciones de limpieza interior y exterior de cristales conconocimientos de tubo telescopico y regletas. trabajos en altura ocasionales.imprescindible discapacidad y permiso de conducir clase b y disponer de veh\u00edculo,", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "discapacidad": true},{"datePosted": "01/07/2021", "title": "Operario de producci\u00f3n", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000807&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector alimentario necesita incorporar un/a operario/a de producci\u00f3n con experiencia m\u00ednima de un a\u00f1o en entornos industriales. formaci\u00f3n: eso,se valorar\u00e1 formaci\u00f3n relacionada con electricidad y electr\u00f3nica. tareas relacionadas con la manipulaci\u00f3n y envasado de prodctos alimentarios, labores demanej", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "30/06/2021", "title": "Ayudante de camarero", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001679&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Restaurante en santander precisa incorporar a su plantilla un/a ayudante de camarero/a \r\nse pide: experiencia demostrable de, al menos, 12 meses\r\nse ofrece:contrato temporal y jornada completa continuada. salario seg\u00fan convenio del sector", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "30/06/2021", "title": "Camarero", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001678&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Restaurante en santander precisa incorporar a su plantilla camarero/a \r\nse pide: experiencia demostrable de, al menos, 12 meses\r\nse ofrece: contrato temporal y jornada completa continuada. salario seg\u00fan convenio del sector", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "30/06/2021", "title": "Alba\u00f1iless (1 oficial de 1\u00aa/ 1 oficial de 2\u00aa)", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001685&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de construccion ubicada en liencres precisa incorporar 2 alba\u00f1iles/as(1 oficial de 1\u00aa y 1 oficial de 2\u00aa). funciones: propias del puesto. se requiere permiso de conducir. se ofrece contrato temporal a jornada completa. sueldosegun convenio de la construccion.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "30/06/2021", "title": "Fisioterapeuta", "localidad": "Cabez\u00f3n de la Sal", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001682&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Cl\u00ednica de fisioterapia en cabez\u00f3n de la sal busca 1 fisioterapeuta con experiencia en terapia manual y fisioterapia invasiva. se ofrece contrato laboraltemporal de 3 meses de duraci\u00f3n prorrogable, a jornada completa y horario partido de 9:00-13:00 h y de 16:00-20:00 h. \r\nse requiere titulaci\u00f3n universitariade g", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "30/06/2021", "title": "Ayudante de cocina", "localidad": "Castro-Urdiales", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001681&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Restaurante en castro-urdiales precisa ayudante de cocina con experiencia paraayuda en elaboraciones basicas. se valorara conocimientos de microsoft office. se ofrece contrato temporal de 3 meses en horario de 12 a 17 h.  y de 21 a00 h.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "30/06/2021", "title": "Ayudante de cocina", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001675&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Restaurante en santander precisa incorporar un/a ayudante de cocina\r\nfuncionesa realizar: elaboraci\u00f3n, preparaci\u00f3n y presentaci\u00f3n de los platos; garantizarla limpieza de la cocina as\u00ed como de todos los utensilios que la componen. cumplir con las normas de seguridad e higiene. se pide: fp i en servicios de restau", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "30/06/2021", "title": "Dependiente comercio alimentaci\u00f3n", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001673&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Comercio de productos de alimentaci\u00f3n sostenible, directamente de productoreslocales, precisa incorporar un/a dependiente/a para tienda en santander para cubrir vacaciones en las diferentes tiendas de la zona.\r\nse requiere: experiencia demostrable en puesto similar y disponibilidad inmediata\r\nse ofrece: contrato", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "30/06/2021", "title": "Ayudante camarera/o", "localidad": "Reoc\u00edn", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001669&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de hosteler\u00eda precisa incorporar a su plantilla 1 ayudante camarera/ocon experiencia de al menos 6 meses en las tareas propias del puesto:  atendery servir a los clientes, atender en barra, preparacion de pinchos. se ofrece contrato laboral temporal de tres meses a jornada completa con posibilidadde pror", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "30/06/2021", "title": "Arquitect@ tecnic@", "localidad": "Castro-Urdiales", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001668&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de arquitectura, peritaciones y tasaciones precisa incorporar a su departamento tecnico un arquitect@. no se precisa experiencia aunque se valorara.residente en la zona de castro urdiales. se ofrece contrato temporal a jornada completa. ma\u00f1anas 8:30 a 14 h. tardes 5:30 a 8:30. viernes solo ma\u00f1ana. incent", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "30/06/2021", "title": "Limpiador", "localidad": "Reinosa", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001503&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector servicios sita en reinosa, precisa incorporar a su plantilla limpiador/a . no necesaria experiencia. imprescindible certificado de discapacidad del 33% o superior. abstenerse personas que no re\u00fanan este requisito.se ofrece contrato temporal parcial. seis horas semanales. horario de trabajo: de", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "discapacidad": true},{"datePosted": "30/06/2021", "title": "Ayudante de cocina", "localidad": "Comillas", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001117&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Restaurante en trasvia, comillas, necesita 1 ayudante de cocina para funcionespropias de la actividad. requiere carnet de condudir y veh\u00edculo. ofrece contrato laboral temporal de 2 meses, julio y agosto, a jornada completa, horario a determinar. salario seg\u00fan convenio de hosteler\u00eda.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "30/06/2021", "title": "Ayudante de camarero", "localidad": "Comillas", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001116&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Restaurante en trasvia, comillas, necesita 1 ayudante de camarero/a para funciones propias de la actividad. requiere carnet de condudir y veh\u00edculo. ofrece contrato laboral temporal de 2 meses, julio y agosto, a jornada completa, horario a determinar. salario seg\u00fan convenio de hosteler\u00eda.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "30/06/2021", "title": "Responsable comercio on line", "localidad": "Reinosa", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001088&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector mobiliario y decoraci\u00f3n ubicada en reinosa, necesita incorporar a su plantilla un responsable de la gestion de web, para venta on line, marketing digital, redes sociales..\r\n\r\nse requiere conocimientos y experienciaen gestion de ventas, venta on line, marketing on line\r\n\r\nse valora formacionde", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "30/06/2021", "title": "Conductor camion asistencia en carretera", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000994&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector transportes precisa incorporar a su plantilla un conductor/a de camion gr\u00faa para asistencia en carretera y transporte de veh\u00edculos para la zona de torrelavega y alrededores. se precisa permiso de conducir \u0093c\u0094 o \u0093c+e\u0094 y cap obligatorio. se ofrece contrato laboral temporal a jornada completa con", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Ayudante carnicero", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001666&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Carnicer\u00eda en santander precisa incorporar lo antes posible 1 ayudante de carnicero/a. funciones: atenci\u00f3n al p\u00fablico, preparaci\u00f3n de pedidos, colocaci\u00f3n deexistencias en la c\u00e1mara frigor\u00edfica y ex expositores, as\u00ed como dem\u00e1s tareaspropias del puesto. se valorar\u00e1 experiencia en el gremio de carnicer\u00edas y dispone", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Auxiliares de limpieza", "localidad": "Puente Viesgo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001661&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Hotel precisa la incorporaci\u00f3n de 2 auxiliares de limpieza para las tareas delimpieza en las cocinas y fregaderos. no se requiere experiencia previa, aunque seria valorable. se ofrece contrato temporal a jornada completa de lunes adomingo con 2 dias de descanso semanales. salario bruto mensual de 1045 euros, mas", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Pe\u00f3n de lavander\u00eda", "localidad": "Val de San Vicente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001664&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Lavander\u00eda en val de san vicente busca un/a pe\u00f3n de lavander\u00eda para lavado, secado y planchado de ropa. se ofrece contrato laboral temporal de 3 meses de duraci\u00f3n prorrogable, a jornada completa y horario a convenir con la empresa. salario de 1.110 euros brutos mensuales. se requiere que el trabajador pueda desp", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Conductoress de trailer", "localidad": "Penagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001662&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de transportes precisa incorporar a su plantilla dos conductores/as detrailer zona norte para distribuci\u00f3n a grandes superficies, con una experiencia m\u00ednima de 4 a\u00f1os en puesto similar y permisos de conducir c+e y cap actualizado. se ofrece contrato laboral temporal con posibilidad de indefinidom, ajorna", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Cocinero (ayudante)", "localidad": "Laredo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001660&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de trabajo temporal (ett), busca a un/a cocinero/a, con experiencia enla elaboraci\u00f3n y preparaci\u00f3n de menus. para realizar funciones de cocineroy/o de ayudante de cocina en un hotel de la zona oriental\r\n\r\nse ofrece contrato temporal (temporada de verano), en jornada parcial de 21 horas a la semana(fines", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "ett": true},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Auxiliar de enfermer\u00eda", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001659&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Residencia de mayores precisa incorporar a su plantilla 1 auxiliar de enfermeria con titulaci\u00f3n, se valorar\u00e1 experiencia en puesto similar. se ofrece contrato laboral temporal de 3 meses prorrogable a indefinido, a jornada completaa turnos. salario de 1250 euros brutos mensuales.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Administrativo comercial", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001658&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de fabricaci\u00f3n de productos textiles de uso t\u00e9cnico precisa incorporara su plantilla 1 administrativo/a comercial con titulaci\u00f3n universitaria o fppara asesoramiento profesional y personalizado al cliente y gesti\u00f3n de base de datos. se requiere una persona organizada y met\u00f3dica, con ganas de trabajar y a", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Dependiente tienda telefonia", "localidad": "Corrales de Buelna, Los", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001654&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa distribuidora de telefon\u00eda precisa incorporar a su plantilla 1 dependiente/a comercial de punto de venta con educaci\u00f3n secundaria obligatoria y conocimientos de inform\u00e1tica a nivel usuario. se valorar\u00e1 experiencia en el sector. las funciones a desarrollar ser\u00e1n la de venta de productos del operador de te", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Camarero de servicio de terraza", "localidad": "Comillas", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001653&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Establecimiento en comillas busca 1 camarero/a para servicio de terraza. seofrece contrato laboral temporal hasta el 31 de agosto, a jornada completa y horario de 13:00-16:00 h y de 20:00 a 24:00 h. salario de 1.600 euros brutos mensuales. se requiere uso de bandeja e incorporaci\u00f3n lo antes posible.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Ayudante de camarero", "localidad": "Val de San Vicente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001647&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Establecimiento en pech\u00f3n, val de san vicente, necesita 1 ayudante de camarero/a para apoyo en el turno de cenas. se ofrece contrato laboral temporal de 2meses de duraci\u00f3n, a jornada parcial del 50% y horario continuo de 21:00 a 24:00. salario seg\u00fan convenio.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Ayudante de camarero", "localidad": "San Vicente de la Barquera", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001646&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Establecimiento en san vicente de la barquera necesita 1 ayudante de camarero/a para refuerzo en barra y recogida en terraza. se ofrece contrato laboral temporal de 2 meses de duraci\u00f3n, a jornada completa y horario continuo. salarioa convenir. se requiere carnet de conducir b y veh\u00edculo propio.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Frigorista", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001462&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de mantenimiento, reparaci\u00f3n y venta de repuestos de calderas, precisaincorporar a su plantilla 1 frigorista para la reparaci\u00f3n y mantenimiento deequipos de fr\u00edo y aerotermias para servicio t\u00e9cnico oficial del fabricante.se ofrece contrato laboral indefinido, a jornada completa y partida. salarioseg\u00fan co", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Operarioss de producci\u00f3n de lavander\u00eda", "localidad": "Cabez\u00f3n de la Sal", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001247&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se necesitan 5 operarios/as de producci\u00f3n de lavander\u00eda en cabez\u00f3n de la sal.tareas a desempe\u00f1ar: lavado y procesado de ropa de hoteles, restaurantes y hospitales. se ofrece contato laboral temporal de 3 meses a jornada completa.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Gerocultor", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001009&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Residencia de mayores precisa un/a gerocultor/a. realizar\u00e1 las tareas de atencion directa de las personas usuarias en lo que se refiere a tareas asistenciales as\u00ed como de mantenimiento de sus enseres personales. se requiere formaci\u00f3n de t\u00e9cnico en cuidados auxiliares de enfermer\u00eda, t\u00e9cnico de atenci\u00f3n a la depen", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Camarero jefe de sala", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000875&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Hotel ubicado en el municipio de pi\u00e9lagos necesita incorporar a su plantilla 1camarero/a jefe de sala con experiencia m\u00ednima de 36 meses en puesto y categoria similar. funciones: atenci\u00f3n al comensal, organizaci\u00f3n de sala, mesas y rangos. se busca persona organizada y con buen trato al cliente. se requiere veh\u00edc", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "Dependiente", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000711&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector servicios de renedo de pi\u00e9lagos precisa incorporar a su plantilla 1 dependiente/a con formaci\u00f3n de bachiller, fpii o superior, con experiencia en labores de atenci\u00f3n al p\u00fablico preferentemente en comercio o similary conocimientos inform\u00e1ticos b\u00e1sicos. se valorar\u00e1 conocimiento de idiomas.para u", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "29/06/2021", "title": "T\u00e9cnico de mantenimiento electromec\u00e1nico", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000576&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector de la industria alimentaria precisa incorporar un/a t\u00e9cnico/a de mantenimiento electromec\u00e1nico. tareas: mantenimiento preventivo y correctivo con reparaci\u00f3n de equipos e instalaciones mec\u00e1nicas, hidr\u00e1ulicas y neum\u00e1ticas, reparaci\u00f3n y mantenimiento preventivo y correctivo de las l\u00edneas de produ", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "Alba\u00f1il oficial de 2\u00aa", "localidad": "Mazcuerras", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001641&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa constructora en mazcuerras busca 1 alba\u00f1il oficial de 2\u00aa para el desempe\u00f1o de tareas relacionadas con el puesto. se ofrece contrato laboral temporal con posibilidad de convertir a indefinido, a jornada completa y horario a determinar por la empresa. incorporaci\u00f3n lo antes posible.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "Dependiente de fruter\u00eda", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001637&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector de la alimentaci\u00f3n precisa incorporar a su plantilla 1 dependiente/a de fruter\u00eda con experiencia amplia en las funciones del puesto. se ofrece contrato temporal a jornada completa en horario partido de 7:30 a 14:30 y de 17:00 a 21:00.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "Peones de la industria qu\u00edmica", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001634&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de fabricaci\u00f3n art\u00edculos acabados materias pl\u00e1sticas precisa incorporar a su plantilla 2 peones de la industria qu\u00edmicapara la producci\u00f3n en f\u00e1brica-alimentaci\u00f3n, control de prensan hidr\u00e1ulicas y c\u00e9lula robotizada de manipulaci\u00f3n y mecanizado de piezas. se valorar\u00e1 experiencia en trabajos en producci\u00f3nen", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "Operador de carretilla", "localidad": "Astillero, El", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001633&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa dedicada a la fabricaci\u00f3n de reposteria precisa la incorporaci\u00f3n de 1operador/a de carretilla con 12 meses de experiencia, para la recepci\u00f3n de materias primas, movimiento de material, abastecimiento de pedidos, etc.\r\nse requiere como imprescindible el manejo de carretilla retractil lateral y carnet octf", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "2 aux. almac\u00e9n", "localidad": "Penagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001631&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Operador log\u00edstico precisa incorporar a su plantilla 12 aux. almac\u00e9n para preparaci\u00f3n de pedidos mediante paletizaci\u00f3n en cadena de clasificaci\u00f3n.se requiere tener conocimientos de paletizaci\u00f3n de productos. se ofrece contrato laboral temporal a jornada completa. horario en turnos rotativos de ma\u00f1ana, tardey noc", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "0 aux. almac\u00e9n", "localidad": "Penagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001629&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Operador log\u00edstico precisa incorporar a su plantilla 10 aux. almac\u00e9n para preparaci\u00f3n de pedidos en almac\u00e9n de refrigerado. temperatura +4\u00bac/+8\u00bac. se requiere experiencia en preparaci\u00f3n y paletizaci\u00f3n o cadenas de producci\u00f3n. se valorar\u00e1 manejo de transpaleta el\u00e9ctrica. se ofrece contrato laboral temporal ajorna", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "Teleoperador", "localidad": "Astillero, El", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=162021004895&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Atencion telefonica (no venta) con dominio de euskera. imprescindible manejode herramientas informaticas e internet. debido a la situacion actual por lapandemia covid-19, el trabajo se desarrollara en la modalidad de teletrabajo;la sede de la empresa esta en la localidad de el astillero, cantabria. se ofrece con", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "teletrabajo": true},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "Rebabador", "localidad": "Polanco", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001611&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de trabajo temporal con n\u00ba de autorizaci\u00f3n administrativa:  precisa incorporar para empresa usuaria de la rama del metal en la zona de torrelavega 1rebabador/a. las funciones a desempe\u00f1ar ser\u00e1n el rebarbado de piezas grandes/muy grandes - experiencia contrastada en el uso de  rotaflex, grande y peque\u00f1a.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "ett": true},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "Un t\u00e9cnico de mantenimiento", "localidad": "Cabez\u00f3n de la Sal", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001609&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se necesita un/a t\u00e9cnico/a de mantenimiento en cabez\u00f3n de la sal. tareas a desempe\u00f1ar: desarrollo de actividades relacionadas con el mantenimiento correctivo y preventivo en una f\u00e1brica. requisitos: imprescindible experiencia de 5 a\u00f1os en puesto similar. se ofrece contrato laboral indefinido a jornada completa.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "Camarero y 1 ayundante de cocina", "localidad": "Rionansa", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001248&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Establecimiento en celis, rionansa, busca 1 camarero/a y 1 ayudante de cocinapara tareas relacionadas con los puestos. se ofrece contrato laboral temporal de 2 meses de duraci\u00f3n a jornada completa de 40 horas semanales y salario seg\u00fan convenio.,\r\nse requiere experiencia para el puesto de camarero/a, no siendo ne", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "Ayudantes de cocina", "localidad": "Val de San Vicente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001241&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se necesitas 2 ayudantes de cocina para restaurante en pech\u00f3n (val de san vicente). tareas a desempe\u00f1ar: las propias del puesto. a valorar referencias enpuesto similar. se ofrece contrato laboral temporal para temporada de verano(hasta el 30 de septiembre) con posibilidad de pr\u00f3rroga seg\u00fan el volumen de trabajo.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "Teleoperador", "localidad": "Astillero, El", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001164&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de comunicaciones precisa la incorporaci\u00f3n de 1 teleoperador/a con dominio del euskera para atenci\u00f3n telef\u00f3nica. se requiere formaci\u00f3n m\u00ednima de ciclo formativo de grado medio o bachillerato, euskera as\u00ed como manejo de las herramientas ofim\u00e1ticas. se ofrece contrato temporal de 12 meses a jornada parcial", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal", "teletrabajo": true},{"datePosted": "28/06/2021", "title": "Un ayudante de cocina", "localidad": "Camale\u00f1o", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001104&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se necesita un/a ayudante de cocina en fuente d\u00e9 (camale\u00f1o). tareas a desempe\u00f1ar: las propias del puesto. requisitos: experiencia previa en puesto similar. se ofrece contrato laboral temporal de 4 meses a jornada completa. horarioa convenir. salario: 1220 euros brutos mensuales. incorporaci\u00f3n lo antes posible.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Peon ganadero", "localidad": "Escalante", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001469&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa ganadera de escalante busca peon ganadero.\r\nfunciones: orde\u00f1o de vacasde leche, limpieza de cuadras, dar de comer a los animales, manejo del tractor, limpieza de circuito y tanque autom\u00e1ticos.\r\nse ofrececontrato temporal de 3meses.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Docente de curso de panader\u00eda y boller\u00eda", "localidad": "Santo\u00f1a", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001602&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Experto docente de panader\u00eda y boller\u00eda para impartir en el c.p. el dueso un curso de \"operaciones b\u00e1sicas de panader\u00eda y boller\u00eda\" de 350 horas de duraci\u00f3n.\r\nlos candidatos deber\u00e1n cumplir los siguientes requisitos:\r\n- titulaci\u00f3n:  t\u00e9cnico o t\u00e9cnico superior de la familia profesional de industrias alimentarias;", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Ayudante de carnicer\u00eda", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001599&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Tienda de alimentaci\u00f3n gourmet precisa incorporar un/a ayudante/a de carnicer\u00eda con experiencia m\u00ednima de un a\u00f1o. las funciones ser\u00e1n las propias del puesto. se ofrece contrato laboral temporal a jornada completa de lunes a domingo, con horario de ma\u00f1ana, tarde, o partido.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Montador de cerramientos met\u00e1licos", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001590&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de jardineria ubicada en puente arce, precisa contratar 1 montador/a de cerramientos met\u00e1licos con experiencia demostrable de al menos 12 meses. funciones: las propias del puesto. se requiere permiso de conducir y recomendabledisponer de veh\u00edculo propio para acudir al puesto de trabajo. se ofrece contrat", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Camarista con discapacidad", "localidad": "Castro-Urdiales", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001591&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se precisa personal con discapacida par afunciones de camarista (almacen en productos con cadena de frio). se ofrece contarto tempora de duracion de seis meses a jornada completa. salario segun convenio.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Cocinero", "localidad": "Corrales de Buelna, Los", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001584&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de hosteler\u00eda precisa incorporar a su plantilla 1 cocinero/a con experiencia en restaurante y formacion relacionada con el puesto. se ofrece contrato laboral temporal a jornada completa en el horario establecido en el restaurante", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Repartidor con discapacidad", "localidad": "Castro-Urdiales", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001579&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se precisa repartidor con discapacidad con carnet de conducir tipo b.\r\nse ofrece contrato temporal de 6 meses de duracion. salario segun convenio.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal", "discapacidad": true},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Tractorista", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001577&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector agr\u00edcola precisa incorporar a su plantilla en renedo de pi\u00e9lagos 1 tractorista para la realizaci\u00f3n de las tareas de abono, siega, desbrozado, encintar bolas de silo, etc. se requiere permiso para conducir tractoresy se valorar\u00e1 experiencia\r\n\r\nse ofrece contrato laboral temporal a jornada compl", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Carrocero-soldador", "localidad": "Puente Viesgo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001565&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de trabajo temporal con n\u00famero de autorizaci\u00f3n 79017402 precisa contratar 1 carrocero/a-soldador/a con una experiencia previa de al menos 3 a\u00f1os demostrable en puestos similares. se busca persona con capacidad de trabajar de forma aut\u00f3noma y resolutiva, responsable, trabajadora y con iniciativa. funcione", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "ett": true},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Ayudante camarero", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001567&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de hosteler\u00eda precisa incorporar a su plantilla 1 ayudante camarero/ase ofrece contrato laboral temporal a jornada parcial de 36 horas semanales de lunes a sabados en horario de 16:30 a 22:30 horas.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Asistentes de ba\u00f1os", "localidad": "Puente Viesgo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001563&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se precisan dos asistentes de ba\u00f1os con la titulaci\u00f3n de auxiliar de cl\u00ednica oequivalencia fpi finalizada. se ofrece contrato laboral temporal con posibilidad de indefinido, a jornada completa. horario variable seg\u00fan necesidadesy dos d\u00edas libres. salario seg\u00fan convenio. en contrato 8 horas: 1045 s.base categoria", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Mec\u00e1nico hidr\u00e1ulico industrial", "localidad": "Puente Viesgo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001566&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de trabajo temporal con n\u00famero de autorizaci\u00f3n 79017402 precisa la contrataci\u00f3n de 1 mec\u00e1nico industrial para sustituir elementos de suspensi\u00f3n y frenos de remolques, semirremolques y camiones. sustituir componentes hidr\u00e1ulicos de gr\u00faas, equipos de gancho, equipos invernales, equipos de recogida de resid", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal", "ett": true},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Camareross", "localidad": "Pi\u00e9lagos", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001559&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Hotel-restaurante necesita contratar 2 camareros/as. funciones: atenci\u00f3n al comensal, organizaci\u00f3n de sala y mesas. persona organizada y con buen trato al cliente. se requiere experiencia demostrable de al menos de 48 meses en puestosimilar. se recomienda vehiculo propio para ir al puesto de trabajo. se ofrececo", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Un camarero piso", "localidad": "San Vicente de la Barquera", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001229&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se necesita un/a camarero/a de pisos en san vicente de la barquera. tareas adesempe\u00f1ar: realizar de manera cualificada la limpieza y arreglo de las habitaciones y pasillos, as\u00ed como del orden de los objetos de los clientes. limpiary ordenar las habitaciones, ba\u00f1os y pasillos entre las habitaciones de clientes. c", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Camareross de terraza, 1 cocinero y 1 ayudante de cocina", "localidad": "Comillas", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001225&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Establecimiento en comillas busca 2 camareros/as de terraza, 1 cocinero/a y 1ayudante de cocina para tareas relacionadas con el puesto. se ofrece contratolaboral temporal para la temporada de verano, a jornada completa, \r\nhorario partido y salario seg\u00fan convenio. se requere experiencia en los puestos a cubrir y,", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "T\u00e9cnico de soporte a la investigaci\u00f3n", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000948&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Instituto de investigaci\u00f3n marqu\u00e9s de valdecilla precisa incorporar a su plantilla un/a t\u00e9cnico/a de soporte a la  investigaci\u00f3n. t\u00edtulo universitario de primer ciclo (grado o equivalente) obtenido en los \u00faltimos cinco a\u00f1os o siete a\u00f1os en caso de discapacidad. se ofrece contrato laboral temporal en pr\u00e1cticasde", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal", "discapacidad": true, "practicas": true},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "Gestor de investigaci\u00f3n", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000812&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Instituto de investigaci\u00f3n marqu\u00e9s de valdecilla requiere contratar un gestor/a de investigaci\u00f3n. titulaci\u00f3n universitaria de segundo ciclo: grado y mastero equivalente, obtenido en los \u00faltimos cinco a\u00f1os, o siete para candidatos con discapacidad. se ofrece contrato laboral temporal en pr\u00e1cticas de hasta dosa\u00f1os", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal", "discapacidad": true, "practicas": true},{"datePosted": "25/06/2021", "title": "T\u00e9cnicoss  en calderas de calefacci\u00f3n  (ref: 1143)", "localidad": "Torrelavega", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=032021001143&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "<b>tareas:</b> realizar el mantenimiento, por la comarca de torrelavega ( cantabria), de calderas de gas; calderas de gasoil ; calderas murales, etc.-\r\n <b>perfil:</b> experiencia de al menos un a\u00f1o en la profesi\u00f3n.  carnet de conducir tipo b.  se valorar\u00e1 poseer el carnet de instalador de gas ( igb), carnet fri", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "24/06/2021", "title": "Alba\u00f1il oficial de 1\u00aa", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001562&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de santander precisa incorporar 1 alba\u00f1il - oficial 1\u00aa  con, al menos,36 meses de experiencia demostrable. funciones: trabajos de alba\u00f1iler\u00eda parareformas de viviendas, locales y mantenimiento de comunidades, alicatados, enfoscados, lucidos, pladur, pintura, rejunteo de fachadas de piedra, remates deobra", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Por obra"},{"datePosted": "24/06/2021", "title": "Encofrador - oficial 1\u00aa obra civil", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001561&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de santander precisa incorporar un/a encofrador - oficial 1\u00aa obra civil con, al menos, 36 meses de experiencia demostrable. funciones: trabajos de encofrado en obras de edificaci\u00f3n y obra civil, colocaci\u00f3n de tuber\u00edas, formaci\u00f3n de cunetas, colocaci\u00f3n de bordillos, aceras, etc. en obras varias en cantabr", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Por obra"},{"datePosted": "24/06/2021", "title": "Ayudante de mantenimiento instalaciones hoteleras", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001558&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Hotel en santander precisa incorporar a su plantilla un/a ayudante de mantenimiento con experiencia demostrable de, al menos, 12 meses. funciones: cubrir suturno reparando elementos diversos del hotel cumpliendo las tareas encomendadas por el oficial de mantenimiento.\r\nse valorar\u00e1n conocimientos y experienciaen", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "24/06/2021", "title": "T\u00e9cnico responsable de mantenimiento", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001557&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Hotel en santander precisa incorporar a su plantilla un/a t\u00e9cnico responsablede mantenimiento con experiencia demostrable de, al menos, 24 meses. funciones: encargarse de la organizaci\u00f3n del personal a su cargo, estableciendo turnosy tareas. arreglar elementos diversos del hotel para su normal funcionamiento(\"un", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "24/06/2021", "title": "Electricistas oficial de 3\u00aa", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001554&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de instalaciones electr\u00edcas precisa incorporar a su palantilla 4 electricistas ofical/a de 3\u00aa para el mantenimiento y montaje de instalaciones el\u00e9ctricas industriales en santander. se requiere formacion prl convenio del metalse ofrece contrato laboral temporal hasta fin de obra a jornada completa enhorar", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "24/06/2021", "title": "Barman especialista en combinados latinos caribe\u00f1os. ( especialmente colombianos).", "localidad": "Castro-Urdiales", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001535&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se necesita barman especialista en combinados latinos caribe\u00f1os ( especialmente colombianos). conocimientos: cocteleria internacional especialidad colombiana. se ofrece contrato indefinido a tiempo completo. salario segun convenio.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "24/06/2021", "title": "Cocinero de comida internacional, cocina colombiana especialmente.", "localidad": "Castro-Urdiales", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001534&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se necesita cocinero/a esecialista en comida internacional con especialidad enproductos latinos. ( colombianos especialmente)\r\npuesto de trabajo: castro-urdiales. se ofrece contrato indefinido a tiempo completo. salario segun convenio.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "24/06/2021", "title": "Monitoress de parque de multiaventura/campamento", "localidad": "Ruente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001061&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se necesitan 8 monitores/as para parque de multiaventura/campamento en ruente.se requiere formaci\u00f3n y experiencia en el puesto as\u00ed como conocimientos de ingl\u00e9s y permiso de conducir. se ofrece contrato laboral temporal para temporada de verano a jornada completa y en horario de ma\u00f1ana y tarde. salario de 1000 \u0080", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "24/06/2021", "title": "Limpiadoress", "localidad": "Ruente", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001059&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se necesitan 2 limpiadores/as en ruente. tareas a desempe\u00f1ar: limpieza de hoteles. requisitos: experiencia en limpieza y permiso de conducir. se ofrece contrato laboral para temporada de verano con posibilidad de pr\u00f3rroga a jornadaparcial (3o horas/semana) en horario de ma\u00f1ana y tarde. salario de 1000 \u0080 brutos m", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true},{"datePosted": "24/06/2021", "title": "Montador instalador de muebles", "localidad": "Cabez\u00f3n de la Sal", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001058&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de muebles en cabez\u00f3n de la sal necesita un/a montador/a instalador/ade muebles para las tareas propias del puesto. requiere carnet de conducir, veh\u00edculo propio. requiere experiencia de 2 a\u00f1os en instalaci\u00f3n de muebles. ofrece contrato laboral temporal de 3 meses. jornada completa en horario partidode 9", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "24/06/2021", "title": "Auxiliar administrativo para gesti\u00f3n log\u00edstica", "localidad": "Reoc\u00edn", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021000886&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa del sector transportes precisa incorporar a su plantilla 1 aux. administrativo/a para gesti\u00f3n de log\u00edstica y administraci\u00f3n en general, con formaci\u00f3n m\u00ednima eso y permiso de conducir, as\u00ed como dominio del idioma ingl\u00e9s y conocimientos de alem\u00e1n y/o franc\u00e9s. se valorar\u00e1 experiencia en empresas de log\u00edstic", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Indefinido"},{"datePosted": "23/06/2021", "title": "Peon construccion", "localidad": "Guriezo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001549&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Se precisa peon/a construccion en guriezo. funciones: picar, desescombrar, hacer masas, etc.\r\nperfil: disponer de vehiculo propio. experiencia de12 meses.condiciones:\r\ncontrato temporal a jornada completa. horario: 8:30-13:00 14:30-18:00\r\nsalario seg\u00fan convenio construccion.", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "23/06/2021", "title": "Ayudante de peluquer\u00eda", "localidad": "Santander", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001541&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de servicios de peluquer\u00eda precisa incorporar un/a ayudante/a de peluquer\u00eda. funciones relacionadas con el puesto. se ofrece contrato laboral temporal a jornada parcial en horario de 15.00 a 18.30 horas (martes a viernes) yde 9.00 a 13.00 horas (s\u00e1bado).", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Parcial", "salario": "Seg\u00fan convenio", "contrato": "Temporal"},{"datePosted": "23/06/2021", "title": "Troquelador", "localidad": "Camargo", "JobUrl": "https://www.empleacantabria.es/ofertas-cantabria?p_p_id=buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet&p_p_lifecycle=1&p_p_state=normal&p_p_mode=view&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_accion=detalle&_buscadorofertas_WAR_EMPLEACANOFERTASACCIONESportlet_oferta=062021001547&p_auth=OjlShR3Y", "excerpt": "Empresa de empaquetados y cartonajes, precisa incorporar a su plantilla de camargo, 1 troquelador/a para responsabilizarse de la preparaci\u00f3n, el funcionamiento y el mantenimiento de las m\u00e1quinas troqueladoras  asignadas , asegurando que los trabajos realizados cumplen con las instrucciones de la hoja de trabajoc", "JobFuente": "Servicio C\u00e1ntabro de Empleo", "logo": "http://www.cantabriafesmcugt.es/wp-content/uploads/2017/07/descarga.png", "autonomia": "Cantabria", "provincia": "Cantabria", "jornada": "Completa", "salario": "Seg\u00fan convenio", "experiencia": true, "contrato": "Temporal"}]